邊條粉腸喺大台響我全朵

25到

你邊位？

樓主都唔識

係咪跌銀包個位，定還是你係"柒婆"呀

係咪姓曾嗰個

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！

羅蛇 我行動失敗左 比人爆左出嚟

你

好似今日第一個跌銀包果個比人開全名？

唔是

你狗來

今日有個廣西嚟嘅朋友話一角三掣都幾得意